不如我地用呢種方法黎癱瘓交通？

地鐵係好多人會選擇黎做返工返學嘅交通工具
亦係一個好重要嘅交通以便我地運輸物資
我地癱瘓MTR等同斷自己水路
癱瘓咗MTR我地無義士可以過到金鐘支援
無物資可以送到金鐘

如果我地淨係癱瘓陸路又怕唔夠
咁不如我地兩樣打孖上？

我地先召集手足揸車塞哂三氣海底隧道
再佔領MTR
而佔領MTR唔係要令到MTR癱瘓
係純粹唔比人上車 除咗著black bloc嘅人
兩邊車門我地搵人塞死佢唔比人上
但入面 比如MTR座位個個area就留黎比義士們上車

大家覺得咁樣可唔可行？

除左地鐵 馬路 行人路都可以去

你老母就癱瘓
係都唔係今日攪喇
撚樣

示意圖

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

有理由懷疑個wtsapp post 係鬼係黎搗亂，你睇下有幾多討論先啦，已經中咗驚犬計,比人分化

DLLM弱智先會係咁話癱瘓交通